[真唔真呀？] 全線 Intel 的 CPU 低至 Celeron 高至 i7 將會全面缺貨

[XF突發] 小編收到（路邊社）消息透露，全線Intel 的CPU 低至Celeron 高至 i7 將會全面缺貨。Intel未能提供香港代理所要求的訂單 ，究竟同貿易戰有沒有關係 ？這個暫時沒法證實。但好肯定一樣嘢，CPU的價格會因為供應不足而升價。甚至出現有錢無U買的情況 。

另外，9月20號將會有NVIDIA 新卡皇RTX2080推出，10月又會有 Intel新晶片組Z390主機板。届時在CPU不足的情況下，而又想組裝新電腦的朋友仔們，真的是（頭痕）了 。

另外我們在早前爆料的 i9-9900K、i7-9700K、i5-9600K CPU推出時間表是2019的Q1，但在其後在很多網站上都說是是今年的10月份推出。因此我們再幫各位（腦友）查詢一下，消息人仕說Intel暫定應該會在下年Q1才上市。所以現在各位想組裝新電腦的朋友，自己計計數吧。

究竟AMD RYZEN 會否在這段缺貨時間再次強攻香港市場？還是Intel 會（咋咋林） 解決這個缺貨問題？我們只有兩個字送給大家 （ LM ）

期待手持i7就可以有西屌的日子

屌，諗住一兩個月後砌機，睇黎而加要去買定粒U先

照忍，驚條撚

係時候轉會
Ryzen R7 2700x 等待各位

d女都唔撚知咩係i7

女人對cpu無咁講究

香港地理供應商同銷售永遠都係咁

加價就神速、減價龜速

台灣個邊講法就係
便宜的永遠在公海

上左去亞媽睇睇
連運費再碌埋卡都賣到2900咁製

查實搵d渠通搞搞,應該仲會係舊價26xx

iPhone 7

D囡囡 i8 就識

面對製程上出現的阻滯，在較早前 Intel 已宣佈將會延期推出 10nm CPU，無論是主流級處理器、高性能運算處理器、晶片組等最快要到 2019 年下半年才會問世，因此 14nm 工藝將會持續多 1 年的時間，然而 Intel 疑似又出現問題，最新來自 Digitimes 的消息，Intel 新一代 14nm 處理器出現供不應求的狀況，預計 2018 年下半年 PC 市場處理器的出貨量可能受到嚴重影響。

AMD或成最大嬴家

iPhone X呀

i8
Not iphone 8
小朋友都唔識

成本上升導致經濟出現問題
AMD 夥伴 GF 無限期擱置 7nm 工藝

未驚過 香港買唔到咪外國買

會係菊花囉...

zen2唔係用tsmc咩？

AMD即刻比晒台漏電代工

真
聨強28出email
升左$150-200

$i7-8700k由3200->$2990->2800->升番2900

fd開舖

而家入門u,要連板入先有得買，冇散

Oh shit